入職嗰陣吹到自己會做好耐好忠心，但下禮拜諗住遞信，會唔會好尷尬

入職見工嗰陣真係七情上面好撚吹得，但做左唔夠一年就想遞信，會唔會好老尷

見工個陣公司有冇同你講間野既缺點？

唔會

唔會呀
不過你點解走既？

做左唔夠一星期已經想走

上司on9

唔好呀 你走左公司咪執笠

係咁㗎啦，好出奇呀？

做左幾耐？我都想咁 就來8個月...

個個見工都話會做得耐嫁啦

盡忠即走

唔諗住入返嚟就唔怕老尷啦
係走快啲走

別將自己看得太重要

走 再屌到佢反枱

講句 原來唔係好了解自己咪得囉

講句天下無不散之筵席

怕什麼
向來啲人都來來去去

走咪走諗咁多做乜

邊個唔係咁吖
對公司嘅忠心係建基於人工同福利架啫

人地未必記得你咁講

搵定後路先好閃

諗住裸辭 炒住散先

same hea工
但做得唔舒服

邊有人記得丫

鬼記得你講過乜野咩

係得你先會咁on9嘅啫